【大埔翻巴士】政府銷毀初二煙花 大鴉洲海域霧中匯演

今年煙花搬左去大鴉洲荒島放 大家點睇

屌咁做乜唔維港放

做乜撚

銷毀最方便嘅方法就係放咗佢，23分鐘搞撚掂

幾球嘢 咁就枉燒咗

係銷唔係燒

我認為用燒字都可以

為左順民意 照顧啲大愛撚感受

同照放有咩分別

重視人命？

原來都係搵個地方照放出黎

點解唔留返下次？

維港放左佢啦 扮撚晒野做公關

呢個方法慳水慳力，唔明啲人點解要屌

拖過澳門當送禮啦～～

門面野都做咗啦，仲要浪費無謂錢去銷毀？

好似話唔知咩已經開左準備
唔可以存放一定要銷

真心送去廣東省某省市放左佢好過，橫掂都係放咪比人望下囉

係荒島放

錢?????

淋病

點解唔改期改到新十五放咗佢

公務員特色處理手法

係神既啟示

唔覺有咩問題
由佢取消個刻 已經蝕左錢架啦

即係你老母死撚左
你又買左機票去旅行
你都唔會去啦

有
依家食哂正式放既污染同其他成本
但又乜鳩都冇得睇
香港正苦

支持唔放就係因為廢事污染空氣 而家咁銷毀同放一次冇分別

點解香港政府真係咁on9🤦🏻‍♂️

柒少陣啦你老母
而家係你死左老母，我唔通唔去旅行呀
On99

你都智障 而家係人地老母死撚左炸 點解我冇得去旅行？

痴撚線，我仲以為係引爆煙花炸藥，你搬去第二個位放摶無人睇到咪即係掩耳盜鈴，咁撚反智都有既

多得你地班垃圾泛民囉，係班人渣提議取消放煙花架

真相係比鬼睇

改初三放咪搞掂囉

正解

而且今次擺明做樣啫，如果頭七係十月一號你估淋病夠唔夠膽取消得咁爽手吖哪？

環保撚召喚

唔明點解唔可以遲放

淋病捉蟲了

係囉, 明明腥港人記憶得七日

其實頭七係初一...

保皇唔支持你估林鄭會聽泛民講？

屌 大愛撚仆街死